★[機頂盒案] 三IT人重判21至27個月

海關3年前世界盃舉行期間，搗破一個利用一款電視機頂盒「麥格盒子」非法轉播收費頻道的侵權集團，揭發不法分子利誘在港一名技術員及招攬他人，向一間電視台申請11個收費頻道帳戶，透過獲發的電視台解碼器，全天候把已解密的信號傳送到內地一伺服器，從而令「麥格盒子」可從該伺服器上取得信號，供用家非法收看有關頻道。技術員、其友人及售賣該電視機頂盒的檔主等3人，早前承認串謀詐騙和違反《版權條例》，今(28日)在區院分別被判囚21至27個月。

三名被告依次為技術員鍾羽翔(39歲)、技術員何國祥(53歲)及涉案檔主林兆偉(53歲)。鍾被判囚27個月，而何及林二人則同判囚21個月。

HK No IT

強姦非禮衰11都無判得咁重

如果你強姦到商家d女 你都一樣判咁重

從判刑之重，可確認

香IT=低端人口

入到監獄...
A : 我衰強姦
B : 我衰謀殺
C : 我衰搶野
D : 你地3個呢?
IT狗 : 玩機頂盒...

等於元朝4階級制度

IT犯罪=南人殺蒙古人一樣

衰IT

根本成個香港社會歧視IT行業

而家now 會將 用戶no. 間歇性地show o係訊號畫面到
就係想捉D 會非法podcost 訊號既人

咁抵你班it狗俾人歧視架啦，強姦又輪唔到你地，剩係識得搞細路女，偷拍，非禮

啲大陸足球直播網冇得再轉播有線球彩台

如果我用手機開FACEBOOK LIVE影住個電視算唔算PODCAST

人才

上屆世界盃嘅事
今期入左冊佢哋無得睇下年搞嗰屆啦

點解V1 嗰D 仲通街賣緊？

my tv super 都有

原來係咁
唔怪得有時會有行數字出現啦

老實真係好悲哀好唔抵！！！

好撚多link一早公海穩定，尤其Cable！！！